紙上富貴打入富豪榜方法

利申先 小弟對上市之類金融嘢一知半解
純粹想問下有無可能
假設整間abc公司
之後貨源歸邊再左手交右手推爆個股價
紙面上有無可能做到市值超過蘋果
咁係咪可以順手上埋forbes富豪榜坐下
真點唔識細力d屌

漢能薄膜

你可以話毫無意義
但我只想知技術上or法例上可唔可行
因為d富豪榜排名都會因為股票市值變動係咁轉
如果可以點解無人chok自己上去坐下呢？

你有咁多ac左手交右手又唔比證監check到應該得

會有機會犯咩法

你係中国人咪得
睇下美團

我諗你要變到aapl咁大 世界上唔同卷商 銀行 都會出現trade你嘅record 可能牽涉上千萬個acc

如果你得幾個acc又推到咁 要查你資金去向唔難

9up

操控股市

明晒感激

漢能薄膜做咗d咩
睇咗幾單新聞 剩係知佢俾人停牌

可以呀，bill gates同誠哥都係咁之嘛，你估佢地真係咁有錢？

可以，前提係你唔會比證監會查